我正式宣布 621 遍地開花運動 全面啟動！！！！

真係好開心！

班公務員又可以早收工

早收工又可以黎join我地

人越多又可以去幫其他部門收

番工狗乜都做唔到，麻煩現場幫推[ 現場最新消息] 圍狗屋，更新接收工地點

發夢見到18區政府合署企滿人

You've successfully signed the petition below. Your signature has been verified and counted.

阻一阻頭先整好 德英兩個version